女朋友話我唔夠時間陪佢

放工都陪得架姐

一星期兩日都唔算少

2個月, 熱戀期點解唔陪多d
唔係你溝佢架咩

收嗲啦八婆 2日仲唔夠多啊?

總係唔滿足

係無咁多時間呀！

我就覺得佢要求唔過份
但係如果你接受唔到就放過人

其實兩日已經好好 我同我男朋友一個月都唔知有冇見超過5次 熱戀期都還可以 會成日出街 但係過左熱戀期就唔想同我出街 成日推黎推去

屌左未？
屌完可能你唔同諗法

無時間又溝人

可能未有熱戀期，個熱戀期已經完左

你已經比我好好多啦 宜家聖誕假想佢陪我佢都冇理過我

叫佢珍惜下啦

幾歲呀佢 ？ 陪陪陪 ，唔洗返工咩
大時大節仲出街逼，有公主病？

你地幾大？

溝個陣又有時間?
死狗公

中意同人比較就唔叫拍拖啦 我之前都諗住攞佢個fd同佢做比較 不過我諗佢會好hurt 因為佢個fd真心主動 又體貼 好完美 相反佢就....(心照啦) 所以如果我攞佢個fd同佢做比較 佢會好唔開心又或者即刻飛左我

你做得啱，我而家成日記住佢話，人地點點點

都咁細路女 佢無乜拍拖經驗？
每對情侶相處方法都唔同 比較黎做乜
不過咁易無左愛佢嘅感覺，應該都唔係好鐘意佢

講真佢個friend依家仲未拍拖但係對人都已經好nice 相反佢真係有待改善咁啦 其實我男朋友都係人 唔係十全十美 所以我都係滿足現況就算啦 你女朋友只係唔識諗啫

大家要求o既野唔同
佢想你陪多o的但你比唔到
本身有冇就呢個問題大家傾過?
如果傾過都唔得咁咪分開
費事日後大家成日都意見不合之後成日嘈架

平時真人見唔到咪whatsapp傾多啲計囉
到呢個星期連放4日假 你都淨係抽到25號一日陪佢？
唔重視大時大節啫，但唔理咩節日，既然難得放假，你可以利用呢個假期陪你女朋友架嘛
但你咁得閒都寧願喺屋企hea，lunch就同fd出下街，但都唔主動約你女朋友

同意 希望我男朋友都可以咁

就係上次講過，講到大家情緒都好激動，我又唔係嬲佢唔理解我，只係覺得好無奈

咁無計架喎
遲早都會散

點解唔可以約出嚟一齊溫
所以女友自己做野你溫書
Btw我考試前我就係咁

係都無計

點解唔可以約出嚟一齊溫
女友自己做野你溫書
Btw我考試前我就係咁

一齊訓可以解決到您問題
我仲忙過您 不過無時間就夜晚一齊訓。

無得怪佢
女人係要人陪
何況上面巴絲話齋 無時間你又溝人
其實你拍撚過拖未

我建議你每次溫完書都搵佢傾下計佢都只係想要安全感姐 我明白你地兩個嘅感受 加油

各人情況唔同，咁我會溫唔到，點都要理下佢家嘛！

岩岩開始拍拖
又係一齊過既第一個聖誕
想痴多啲 想你準備節目
其實都人之常情吖

的確係好方法！

多謝

係 夜晚可以睇下戲。
買翻去食宵夜又得。

結論係想見一定見到

有問題師出嚟係好事
但你條女唔體諒就冇辦法
又或者大定個頻率都唔一致
試下tune多兩次啦
唔係你就佢/佢就你
再唔得就898

平心靜氣溝通多啲

true 樓主話要溫書 咁你都唔會由朝溫到黑架嘛？
抽到時間同friend食飯嘅話 得閒都抽個lunch或者dinner見一見女朋友都唔係好難啫
如果你都掛住你女朋友 呢啲野唔使人逼你都會自己做掛
你女朋友都未必真係逼你日日出街陪佢 佢都係想知道你個心都有佢啫

要溫書咪約食夜晚

陪另一半多啲啦

你講得出依句都覺得你並唔係咁着緊段關係
既然你話到女朋友可有可無咁
建議你咪再拖住人
話拍拖2個月但已經講到咁力不從心
不如你認真諗下自己有冇時間拍拖定真係想拍拖先啦
聖誕假放4日你先俾到1日人
口講到咁忙但朋友一約你就到
外人聽都覺得你唔係咁重視女朋友啦

以前返shift另一半返office工
難得新年初一二有2日紅假(佢有3日)就到大家
以為佢點都俾一日黎去下街
但另一半話要喺舊登努力寫故
大家已經一個住大西北一個住港島西
唔係咁易成日見
難得就到一兩日紅日放就話攰唔想出去
永遠講到自己好忙好多野做
出親街都因為咁而嘈幾句
依個問題一直存在冇解決過
後尾佢終於話覺得一個人舒服個拍拖

作為過來人
最後勸你唔啱唔夾就唔好浪費大家時間
你未必唔適合佢
但明顯你認為佢唔係太適合你

考完試
大家平心靜氣再傾多次
唔掂就咪勉強
放過人放過自己

Agger
追到當人草